毛髮倒生點搞

見有個位腫左 以為係暗瘡 點知睇到有條毛係入邊 可以點搞？

外媒記者有報
今日警察向和平示威者噴胡椒tg
快啲推上國際

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入 －》
然後打 /task 攞任務

有冇圖？

用針挑
利申試過

頭部以下截肢

但係如果挑番出黎洗唔洗抆走左 定由佢生？

好主意

你個名已說明一切

揾個好啲嘅鉗，順返啱個方向抆

啱！如果唔係會斷，繼續倒生

咩毛？